自從同個髮型師熟左...

佢次次掛住同我吹水 越剪越差

係 好撚煩
剪個頭都要俾佢查家宅咁

轉會